% $Id$

\GeOCaml est un développement qui propose un langage pseudo-naturel de
description de constructions géométriques euclidienne. Ce langage est
actuellement utilisable pour décrire et fournir une représentation graphique
des constructions décrites (milieux, projections, droites particulières, ...).
Par exemple~:
\begin{verbatim}
/* Construction classique de I milieu de [A,B] */

soit A,B 2 points.
soit C1 le cercle de centre B passant par A (en orange).
soit C2 le cercle de centre A passant par B (en orange).
soit A1 et B1 intersection de C1 et C2.
soit D1 la droite passant par A1 et B1.
soit D la droite passant par A et B.
soit I intersection de D et D1.
\end{verbatim}
